456622
9070
Là sự tích thôi mà khiến người ta cảm động (dù từ bé đã đọc truyện này với nội dung phong phú hơn rồi) ~ và mình nhận ra là sự tích nào cũng có những câu chuyện cảm động hết á, ví dụ như Sự tích Con muỗi, con dã tràng, sầu riêng... ~ mua cho em trai nhưng về mình vẫn đọc, và vừa đọc vừa nước mắt lưng tròng, rồi rơi rơi :'( cứ như đọc truyện ngôn tình ấy vậy :'(.
Có lẽ do mình đa sầu đa cảm quá chăng? :(
Không hối hận khi mua.
4
667726
2016-06-23 16:11:33
--------------------------
376324
9070
Hình vẽ có nhiều dấu ấn ghi lại cách thức người xưa làm được nhiều ý niệm , xuyên qua thời gian với các câu truyện có thật khi mỗi người thấy thật tinh ý nhìn nhận ra mảng đối lập thời ấy không còn cần thiếu vắng đi những cái quan trọng , ẩn ý nhiều diễn đạt không khí vốn nặng nề tâm lý chỉ với điều kiện cần có mỗi lúc chỉ định tầm cỡ khi phải đi theo cái ảm đạm của lề thói đạo đức bị chà đạp lúc không có đời thường vô ý .
4
402468
2016-01-30 17:09:23
--------------------------
